午。

finish
不浪費 食剩的會打包

1

好大碟

屌

想飲個湯

是

很甜

冰度來..個餐牌好熟口面..

正

唔減肥啦

好似冇食過咁

個麵會否寡味

My name

佢有汁揀 但我走汁
點知個意粉撈咗牛油

bro

肥唔好食咁多

減呀 但係食藥有負作用 面腫

好好味
不過你自己煮仲正

勵揚

個意粉無汁好柒
算吧啦你
全身都腫

清淡是福

咁乾上面係鰻魚同雞扒？好豐富